美國人係咪個個瞓覺都會揸住支槍

睇條片見過鬼佬瞓覺褲都唔着都要拎住支槍

有冇美國巴打解答下

放係床頭櫃架嘛

2分37秒
個男人直情係拎住瞓覺

咁樣壓住訓會唔會走火

最多咪唔洗割包皮

冇上膛就冇問題

其實好多住紅州既家庭

床頭櫃都起碼有一長一短火

瞓覺就離譜左啲
但係槍就戶戶都冇有
屋企人住加州都買左把手槍看門口 有咩事你都唔會蝕底
長槍紅州會多啲

人地入侵屋主地方用槍打撚死佢，係咪真係冇刑責？

睇返呢個case 個女主人打死左入屋嗰條友 當正當自衛無罪

佢住GA

有咩分別 其他地方當有罪？

個個州都可以開槍自衛

睇州份

又係d死力架

睇邊個state
同埋要睇咩情況射殺入侵者

如果有stand-your-ground law
而你又睇得出入侵者：
1. 有意圖殺/嚴重傷害你或者你嘅家人；或
2. 意圖綁架；或
3. 意圖強姦
你都可以合法自衛還擊
有啲就連入屋爆竊/入屋行劫都計埋

當然細節就睇state
有啲係查明屬實就直接唔會起訴
有啲就要上庭判

但一般嚟講
如果入侵者係明顯逃走緊/ 投降
你就唔可以射鳩佢

john wick

有保險栓

可能有ptsd掛

咩嚟

姐係痴撚咗線囉

美國槍牌都唔係咁易有既

不過有果d都會買槍

有樣嘢叫走火

想問下左輪點唔上膛

敗登上台搞禁槍

冇睇條片
不過左輪唔扣個錘仔好似射唔都
同埋有Hammer block

美國男星Shia LaBeouf都話訓覺一定放枝槍係枕頭底

就算禁槍唔到
到時自衛殺黑賊都俾班死左膠BLM出嚟話racist跟住判有罪

原來係南非嚟
唔怪之得

名星又點同？

Double action 扣trigger就發射
不過要好大力先扣到，好難走火

創傷後遺症

著褲 vs 自己條命，自己揀

我都想知有咩槍lock左保險栓都走到火咁神奇

咁撚勇

大愛撚記得送埋大床比黑鬼

如果我比佢強姦完or 佢殺左我屋企人 冇殺到我
佢唔係投降 逃走緊 我開唔開得槍

追撚住佢地嚟打癡線

應該係咁樣先岩

屌又係黑人

up 乜春呀
美國居民有槍係唔使牌架。
唯一要牌既係當你要隱藏式攜帶喺身上出街呢一個情況先要牌。
你成轆野陀喺件衫出面條條揈咁四圍走都唔使牌。差佬逗你就另一回事。
放車尾箱都唔使牌。

利申： 住仆街民主黨州份。
槍放喺床頭。

Castle doctrine is applicabled to most of the states.

你住邊個洲呀，唔使牌？

WA

題外話

好多年前去泰國旅行，
個導遊話美國都唔夠泰國癲，
話如果喺泰國發生呢種入屋爆竊情況，
屋主就算追到個賊街外面，喺街射死個賊之後再拖翻條屍入屋，都會當喺屋入面射殺咁假定為自衞射擊

m&p9mm2.0

法律上唔得

Sad...
但如果個下 唔想比佢走甩 真係開左槍 射左隻腳
我會唔會被判不當用槍 重度傷人個啲

你試下係CA

一樣可以 唔識咪9up